走晒bno,樓市go go go!

歡迎淡淡AA 入黎比下意見！

BNO 唔走點增加性交呀

上！

lm

傻淡：假升 國安法點會樓市gogogo 訓街啦你地 一千萬樓變一萬蚊樓

d人個個提曬現金放屋企，申請公屋好機會

Go 呀1億一尺不是夢

人走左,間樓可以唔賣轉租比人. 同BNO無一定關係

AA 狗：唔買轉頭元朗4萬蚊尺

實力客 國家更穩定